條仔對我態度好差

啱啱比佢鬧我煩
但係有時又會諗係咪因為我真係煩到佢
變相唔開心都唔敢同佢講

一時覺得同佢可以好長遠
一時覺得我點解會搵個咁嘅人一齊
感建分I know
聽日仲要番工 唔想眼腫鼻腫

鬧你咩

豬肉又係難食啲嘅

連訴苦嘅權利都冇
你重有乜嘢原因可以走落去?

咁你係幾煩既

條仔咁衰，跟過第二個啦

感

係。。。我已經好獨立了 比好多空間你 仲想我點

所以我一直努力變得更好

條女用黎zip時間就會咁
因為佢仲有其他選擇

好似打工咁
有offer隨時辭職所以咁串
樓主保重啦

我養妳，有意pm

如果真係愛你 唔會嫌你煩 仲會想聽你講多啲

分手同我一齊

搵第二個啦

同你一樣 好唔捨得不過分咗了